呢幾日真係笑唔出

經過呢幾日嘅行動，基本上我都冇晒心情
平時都話會睇下youtube睇下野笑下
依家就真係只係喺到mon post留意下咩事
淨係睇住大家嘅付出都不停喊
聽到啲廢老喺度講啲on9嘢又唔知道可以點做
好委屈好想喊，我都知喊係冇用
但真係忍唔到

小妹過幾日生日
高中之後每年都許願希望每個人身體健康，開開心心同世界和平
都許咗好多年，因為知道自己做唔到啲咩幫個世界
雖然好天真，但係覺得如果許願真係可以成真，就用一丁點嘅力都好，都真心想世界冇紛爭
今年嘅願望，我希望大家都平平安安
另外兩個願望就分比大家許啦
最後感激前線嘅大家
我冇用，我去咗返工，但係祝你哋全部都平安

輕鬆啲，呢場仗仲有排打，睇政府個款都係想拖到香港人淡忘件事

維持好自己嘅心靈健康都好緊要

最緊要記得禮拜日要出尼呀

收到
一定出